屌你老母政府係咪唔記得咗香港人口密度

全球人口密度排第四 屌你老味 就算醫護唔罷工 香港都死鳩緊人口咁撚密

記得 但當睇唔到啫